即刻去ig fb del自己電話

多謝巴絲之前嗰post嘅提醒
del完佢仲有record點搞 集思廣益

打狗，救人！

自推10連

聽日荃葵青

聽日機場

我要罷課

罷課不罷學

毒l無人回

保障個人私隱！

我要真普選

五大訴求，缺一不可！

推呀

如果一定要有電話咪入張太空卡電話囉